鬧交真係好傷感情

有冇人無辦法忘記另一半鬧交時講嘅嘢？
聽到佢講一d好殘忍好難聽嘅說話
真係hurt到仆街

特別係講埋分手
就算最尾挽回到
但當中嘅經過已經俾我見識到另一半有幾冷血無情
我自己都開始心淡

我自己嗌交好小心自己言行，特別係whatsapp
因為講左就係一世嘅記憶，whatsapp仲有文字記錄可以翻睇添

其實我想知講d野咁難聽，另一半係咪特登？
如果真係愛嘅 點可以忍心講出口？
係咪等hurt多幾次，我自己都唔想再挽回個陣
佢就可以乾手淨腳

如果真係愛你 唔會捨得傷你

I know that feel sis 每次睇翻都好想喊 點解另一半可以講埋啲咁傷自己心嘅說話 雖然次次都好翻 但總會記得當時佢講過咩難聽嘅說話

好嬲嗰陣會忍唔住

其實好嬲咁鬧嘅我都可以打返8折
因為明白有情緒
但有時鬧交係佢係好冷靜，句句有力咁鬧
呢d先hurt爆

我覺得有啲野你明知一講會傷害到對方
愛佢就應該克制
而唔係一句火遮眼就大晒
睇一個人有幾愛你唔係睇平時sweet嘅時候幾識氹你講幾多甜言蜜語，而係大家有衝突有矛盾嘅時候，佢會唔會為咗發泄情緒一時爽就無視你感受，專登hurt你

當然前提要係你值得受，唔係派帽嗰啲，同埋你都要識克制自己脾氣。但要兩個人都係咁真係好難

我自己本身好識搵到人弱點
知道講咩對方會最hurt
但更加知道嗌交唔可以講
除非已經唔care佢會唔會有心結我地段關係可唔可以繼續落去
而且有幾可一個人嬲係嬲到個腦咩都諗唔到
只係嗰下為咗自己爽去忽略對方忽略後果
所以講得出嘅話，我都幾相信唔係口講咁無辜，話火遮眼，而係有一定程度嘅特登，要對方一樣咁難受/發泄情緒。

我仲以為係我開po

其實有無人可以教我點做
我試過解釋過俾另一半聽
佢咁做真係令我好難受 有條永遠嘅刺係到
點知佢反應好大，又鬧交

係咪要我自己都特登攻擊佢d弱點
佢先識得明白

要好認真 係佢冷靜果陣講
佢再係咁我就開始反擊
但唔係人生攻擊
同埋因爲我地成日都忍同包容
佢地更加有持無恐， 鬧得多心都會淡又傷感情

最嬲係佢會屌你點解攞翻以前鬧交嘅黎講
好似係我問題我小器

應該咁講
當一日連鬧交一句都唔想駁返你=g g

我出聲鬧先嘅交一隻手數得曬

我覺得一定要俾佢知你感受同有幾嚴重，唔好俾佢變成習慣 我同男朋友講過做錯野可以鬧，但有啲咩難聽說話唔講得，因為我會好介意好心淡。

你男朋友點解反應咁大 ？唔好一開始就用一種「你錯你唔啱你要改」嘅態度去講，會聽唔入耳。如果佢純粹係大男人唔肯聽/唔願意顧你感受咁無計 睇你忍到幾時會爆，一係佢知驚一係你心淡。

以為係自己，每次同女朋友嗌交都好激烈，傷害大家既說話、分手經常係嘴邊，近排大家會出手，唔知係咪巳成習慣，返唔到轉頭

同路人，另一半係講埋粗口鬧。當我喊，就話要博人同情，扮嘢，其實每一次都好心淡。

救命我都係
鬧交鬧得多 佢已經對我喊冇感覺
仲話我有冇咁好戲次次都喊

咁唔得掂 遲早分手

一早分啦呢D人
佢見你下把弱雞到咁都唔走>得寸進尺>當你奴黎粗口鬧出氣
好心你重痴住呢D人重乜9??

嗚嗚嗚

成日俾佢鬧

其實真係好心酸，咁樣說話都講得出，但心諗自己犯賤。